啱啱諗到個上聯，求下聯

是咁的，小弟一時屎忽痕，突然諗到個上聯，希望各位出下招

上聯: 風清葉翠翠

水嫩車婉婉

XX蕭芳芳

莖長戚袋袋

風同葉都係自然事物，水同車有d唔對，不過都多謝賜教

餸凍飯冰冰

？